口交部: 這是立國以來最大的侮辱！！

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充

最大侮辱係自己養既狗(林鄭)自撚私!
淨係顧自己,唔顧老闆既顏面
睇下而家政總絲毫無損就知

咁黎香港屠城囉

咁又未算
當年領事館比人炸

李力持今次大獲啦

你d靚係錄音機 ．．．．咁咪揾你傾囉 ．．． 點知你又唔傾

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

強烈譴責警察只顧警總和政總，不在中聯辦設防

好治癒

佢試下十一前唔答應五大訴求

We can do this all day

叫雜種出黎囉

最大恥辱係割地俾俄佬

擺到明係牛屎喇嘛

有種黎多次六四囉

保護費黎架，中共不知比得幾開心

2 3 既fact有啲企唔穩

pooh pooh No Face

占占占 人

大快人心，要立此存照

魏京生向毛賊撥墨添啦，呢次算得咩

歡迎比建議即時更新

大快人心

爽到射

好正啊

都係佢教嫁渣 大家有眼睇

當年偷咗美國一架墜落南斯拉夫既唔知咩隱形戰機既殘骸,抵比人炸

Push

耿爽又不爽了

推到佢仆街

2嘅fact講番之前百萬人遊行都係唔肯撤回
3有啲奇怪 講警察使用過度武力/選擇性執法會好啲
fact就講番180度啪手/16歲妹妹俾藍絲打鼻

唉唷唷慘慘豬囉

發夢搵人答返佢：就圍你屋企

圍一次包保成班口水狗立即冇狗敢亂吠

爽哥快出嚟回應

2 中國多次違反基本法 干預香港內政

中聯辦既存在根本違反左基本法（22條）

多謝李大導啦 佢咁有先見之明啓發到群眾 佢係香港民主啓蒙大師

零負評

文咩宣姐 呢個支聯辦同香港人有乜關係 玩得佢遲啦

然而，誰控制着警隊？這支30000人的準軍事組織？

——香港中聯辦警務聯絡部。

2017年，特區成立20周年，習近平訪港，「這是正式錄用的警察嗎？」，大家都應該記得。不過鮮為人知的是，負責統籌和指揮警方安保工作的，正是中聯辦警聯部。

——警聯部部長，則是公安部前國保局長李江舟。

當年習近平鑒於佔中、林榮基、港獨等風波搞到香港大亂，才派調李江舟執掌此位，下達的政治任務正是「維穩滅獨」。

大陸崔永元揪出巨額貪腐官員時，亦有提及李江舟：

//2月8日，崔永元指控一名拼音為「Lin Feng」的上海警察，在香港滙豐銀行和內地某銀行共有逾5000萬元存款，經查應是上海市公安局經偵總隊六支隊長林峰。他於2017年4月接手快鹿金融案，乘追逃之便以權謀私，於香港與「大哥」邵永華會晤，收受2000萬元，並大手於香港置業，買下深灣一間豪宅。林峰還與邵永華熟悉的公安部某領導及公安部駐香港負責人，秘密侵吞快鹿與香港上市公司股權、股票和現金（價值超過30億）。這個「公安部駐港負責人」大概說的是2016年出任公安部駐香港中聯辦警務聯絡部部長李江舟。//

國保局又名公安部一局，是中共的主力維穩工具，擁有一支龐大的秘密警察，撲熄所有顛覆政權的苗頭。大部分在前線維持治安的香港警察，萬萬想不到警隊已與中聯辦警聯部暗通款曲，列入中共維穩部的編制。

為香港市民服務？

當然，林鄭也不是為香港市民服務。

所謂西環治港，所指是中聯辦才是香港幕後真正的管治機構。22年來，中聯辦不斷擴張編制，扶植多位西環契仔女做議員，在各個委員會（包括監警會）和半官方機構安插心腹，利用建制派議員瓜分數以百億計的政府撥款，用香港人的公帑補貼中共的維穩資金，來支援選舉機器運作和政治分贓，反過來壓迫香港人的生存空間。難道你告訴我，這些年來你一概不知？

我再拿實際數字你看：

2003年購入蒲飛路18至24號全幢52伙，斥資3.2億；
2007年購入君匯港48伙，斥資1.6億；
2007年購入大潭道21號地皮，斥資1.67億，建成市值10億的員工宿舍，補地價估計1億，港府實收990萬；
2012年購入灣景園14伙，斥資6800萬；
2013年購入宏基資本大廈22樓，斥資1.35億；
2014年購入西營盤鉑峯48伙，斥資4.8億；
2003年至2014年沽售多間物業，套現11.9億；
2015年購入沙田第一城10伙，斥資5000萬；
2016年購入堅尼地城泓都14伙，斥資1.22億；
2017年購入寶翠園單位，斥資1700萬；
2019年購入觀塘凱匯20伙，斥資2.5億；

還未計中聯辦利用《印花稅豁免條例》慳了幾多個億。

這些資訊全部石沉新聞大海。

還未講它控制全港三中書商和出版產業……

《基本法》第22條：中央所有省市政府皆不能染指或是干預香港特區內部事務。

中聯辦結合黨、政、軍、企於一身，你知不知道中共哪一個組織也是享有同樣的「高度自治」？

係新疆生產建設兵團啊！

這篇大可找人幫忙譯成英文給外國議員一看，看看他們怎樣反應？

但香港被中聯辦政治屯墾了22年，我更好奇你還能怎樣對準政權。

其實係聽李力持講先去中聯辦！如果唔係只和平由灣仔走

淋病幾時上京切腹謝罪呀

快啲死左去啦口交部次次打哂飛機要生要死

頂你，樓主講咗，口交部又要度過句對白

慘慘豬咁快出老解和戒鹽lo

上面講嘅中聯辦警聯部同中聯辦物業可以寫落文宣到

十月一號又嚟又係最大？

有人話見到佢同維維一齊？

十月一號搞多次

比我一定清算班辦事不力既警隊

仲要俾俄佬明搶
但屌都唔敢屌俄佬

多謝林奠

推

殺哂所有香港人囉
六四你都殺唔少啦

掟得幾準

多謝讚賞

其實林鄭都辭左職啦， 你俾佢落台咪搞掂law

即係證明做得好啱

做良好市民指證罪魁禍首

超越左長毛！

架呢，就自己…

牛屎喎！
仲唔係元朗班黑鄉做？

保護中聯辦不力，警務處一二哥問責下台

中聯辦/中共違反一國兩制

中聯辦係建制政府警隊幕後主腦

再講, 中共咁多年大量違反基本人權之事都夠整一堆國際文宣la ma

好多年前俄佬RT報過，唔知有冇改過口風

你督灰！不過我支持

唔好搞大佢

六四嗰陣唔係試過咩，定一話唔敢提六四

食屎啦

港獨分子為虎作倀，美帝亡我之心不死

我見到佢哋入咗西環做呀！

李力持一睇就知曲線
你睇佢拍果到零零柒就知
而家一邊撈土共油水
一邊幫助義士

啱嫁啦 個個禮拜掟

愈嬲
愈開心

咪係，出解放軍落黎層城呀
唔敢呀
中國人果然係東亞病夫

番屋企口交啦

點解唔拉李力持？

香港俾你班低俗極權大陸人管就真係恥辱，而且係世界笑話

好想知撚爽會講乜

香港人的榮耀

最大侮辱居然唔係六四